「提議」謠傳會有人著黑衫搞事，咁我地換件衫？

點睇？

咩色都得，無記認！

Push

白衫

贊成

藍色

推

如果有人搞事，請第一時間圍住或者拉住佢。

咪哂時間
你估轉咩色佢唔識轉？

鬼post

唔同意既話就由佢沉啦

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

有人要混入搞事 著咩色衫都得 大家自律 喺遊行大隊搞事的話 自然有班和理非收佢皮

著藍衫

鬼唔鬼都好，換衫太遲，現場冇可能
繼續黑衫

人體彩繪

黑衫好熱, 我支持換色

你咩衫都一定有鬼，有鬼就去捉

咁留守嘅手足點？
呢個post好撚多鬼

著兩件, 去到除

黑衫目的唔係為左認邊個係自己友
係為左第時黑警難d告你
唔好因為班藍絲咁做而亂自己陣腳